石蔭有黎明行動中學手足被當condom

休息撚滿意未
一場區選瓦解成個抗爭氣氛

唔聽蕭爺爺講冇計

勸就勸左

諗清楚唔係日日要有行動先叫岩
有無諗過宜家有民意既時候應該再要求佢地回應
然後佢地唔應再開波

push

推

講得岩...依家變左送頭